［整合po] 罷食罷買藍店小幫手！

Grp 起左而家市面1 d幫大家揀舖頭幫襯方法！

App
1. WhatsGap
好處：apps相當方便
不足之處：只係show 到藍店、資料唔太update、好似得Android 版

Website
2. RestartHK
Link:
好處：資料好齊
不足之處：開網喺街搵嘢食唔夠快

Telegram
3. TG bot @ybshopbot
好處：有講黃藍店分類原因、除左食店有其他
不足之處：一次只可以分catergories/district
Demo:

4. bot @HKGoodFirmsBot
好處：有按地區、菜式分類
不足之處：未必清楚search keyword (eg: 打左餐廳，冇結果；應該要打中式、西餐等字眼）
Demo:

Openrice
5. “Hker2019” list
好處：有講黃、藍、綠店分類、一次可以分district + 菜式/餐廳類型
不足之處：只有食店，冇其他店舖
Instructions:

試過可以用呢條url

Google map
Instructions:
撳完條link ->右上角有個細正方形->
login Google account->喺Google maps app搵返-> 就Your places-> map

6. 新時代消費地圖

好處：容易睇到附近有咩黃店
不足之處：last update係8月、冇得仔細分埋係咩菜式既餐廳
Demo:

7. 良心企業map

好處：容易睇到附近有咩黃店、last update係19/9
不足之處：冇得仔細分埋係咩菜式既餐廳
Demo:

Instagram
8. hkshoplist （良心企業map ig）
好處：分左地區、食店類型
不足之處：需要逐張圖開、冇得睇位置
（想睇位置，可refer 佢既google map)
Demo:

細佬都係試用左一排，d意見可能唔太準 大家有咩就補充返！

支持黃店

當然仲有各區黃藍店文宣圖！

呢個o 唔OK?

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

推

Help push

長沙灣樂園

up

Any app..
我唔識整

用緊新時代，良心，黄業同openrice chrome extension.. 多謝手足

感謝

推呀

巴打好有心機

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Push

好詳細

Push 多謝巴打整理

推推

點解無人推

想推啊

想知habitu係藍定黃..但無資料

多謝整合

推
推
推

賣飛佛左先

求加亞洲國際餐飲集團旗下所有品牌近百間分店入藍店列表！老細係藍絲奶共！！

發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

我又推下先

如果係 android 機 可以down whatsgap

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

咁有心機唔推唔得

巴打好有心機 push

多謝巴打整合，推

push

多謝巴打整合

哇屌依個post d野好齊

識貨

推
10月4號今日大大力懲罰黃店

日日都大大力懲罰黃店！